咪撚再喺度討論CCTVB啲垃圾節目

就係你班仆街一路屌一路睇縱容CCTVB掩蓋真相，
睇睇睇，有乜咁撚好睇
爭氣啲啦連登仔

成堆CCTVB啲台洗撚哂佢啦，要睇劇睇新聞咪上網睇囉，唔識上網咩？

啲人個個係一邊睇劇 一邊屌CCTVB
呢頭post ig story鬧TVB新聞
下個story又話邊套劇好睇
你屌佢地 人地又會話你分化
同啲人屌完中共返去喜茶海底撈一樣
都係想打個卡姐 比個機會丫大佬

利申 中學畢業無再睇過

頂

佢哋話之香港變成點，最緊要有愛回家睇
事實上推tvb post班人有幾多個出過去

垃圾黎架果班
少少骨氣都冇
叫佢地罷睇都多多事實
新聞報道fake news都要俾錢個冚家剷台賺

呢d po見一個就入去屌一個

個個捕住tvb幾時會反了反了都唔明做乜撚

班友冇骨氣係事實，成日清泉論、良心本土劇要支持、睇咗都唔會幫佢宣傳、唔想連呢半個鐘嘅輕鬆都冇，之類

你睇下吉野家，依家都係坐滿曬人
香港人，俾返少少骨氣啦

根本成班打手/無知撚黎，開哂post 叫ban無人理連登都唔團結就輸了

包青天推了5頁，香港人，爭氣些。

放工攰到仆街做咩好，唔睇tvb都係打機睇av

咁你都講倒兩樣嘢出嚟代替睇垃圾節目啦

呢啲垃圾劇都有人推

唔明仲睇TVB既登仔係咩心態

明知tvb係共產黨打手
啲fans又要睇又要扮撐運動

樓主咪又係一樣

幾撚時有睇呀戇鳩，台都洗鳩埋啦，係咪學黑警屈鳩人呀屌你老母

出緊糧 打手黎架